今日啲口號

其實叫嗰啲咩香港，加油聽到真係打左個冷震
我以為自己去左大球場睇波
呢個應該係和理非嘅暗號，是但啦，啲人buy就得

警你老母最高質
仲有黑警 收皮

暫你老母個老母！！
即刻諗起包大人

證明今次遊行係有啲係建制陣營嘅
睇嚟柒婆今次真係眾背親離

只可惜朝早冇人叫口號黑警收皮

一定屌你啦
騎劫集會主題

搞到我宜家想行多次

屌你最重要嘅撤回修例又唔撚嗌
嗌埋曬啲on9垃圾 冇重點咁

最撚抵讚係啲義工派選民登記表格
令到啲後生仔投票屌走保皇
迫啲c9票債票償

香港式遊行
但係咁樣嗌啱撚唒一家大細，中坑
星期日家庭樂咁款

我條女啲親戚有一半係藍，都出左去
今次真係兩邊都得罪曬

行到警 有人叫努力讀書

屌 笑撚死
下次唔該搵連登啲才子諗好哂口號先去行！！

係咁叫撤回wo

係民主黨、部分左膠人仕行到尾係到嗌呢啲
一開波長毛lead得幾好
大家士氣高漲
跟著齊心屌柒大公報
去到小麗打後就失撚哂士氣
我一條友嗌仲大聲過幾廿個師奶阿伯

邊個叫林鄭正一豬頭

有人係警總度大叫 毅進仔甘低eq點做警察呀屌你老母

多咗班家長